撐警集會，大會報稱31.6萬人參加

我見應該應該300慢架喎